公屋仔眼中只有錢

見人地有錢d又串下佢 自己想有錢但永遠都咁窮

我唔撚同意，我都係公屋仔，我而家已經唔多看錢，我上期8千萬獨中咗

分啲俾我得唔得

環境迫成
仲好講

講到好似有錢人眼中無錢咁
李嘉誠身家用廿世都未用完
都挖盡心思賺到盡啦

你有無能力賺到盡？

根本你打份牛工養自己都成問題

佢地口中既大錢人都係大奸大惡

自己又好恨有錢

明架嗱

就係咁樣 巴打你真理解

推

住公屋 搵緊 4 50k 一年 好想死

你打錯月？

脫離左個階段都係咁就真係可悲

？

打錯 但50k月 都係唔夠 因為50k 都係買唔到樓

利申 做freelance